有冇主人用過Littermaid個自動貓廁所？

想買黎試下，唔知好唔好用
有冇用過嘅巴絲打可以講兩句？

啲位咁細, 屙得唔舒暢啵

1. 嘈
2. 如果你隻貓屙爛或者濕💩佢個耙會黐住好難抹。 天貓有人分享佢隻貓屙咗喺條路軌度抹到仆街
3. 有啲位拆唔到出嚟抹清潔唔到, 又唔可以成部機洗
喂一嘅好處係咁多部自動貓沙盤最平係佢

用咗幾個月機已換而家部littermaid喺櫃頂封緊塵

唉…你早d覆咪好，已經買左
希望佢地肯用喇，其他都小問題

連登仔真係難服侍, 覆都要屌

屌你大陸人黎架？個心紙紮架？
係咪有嚴重社交障礙啊？
咁都叫屌？

自動沙盆不嬲都係垃圾黎
養動物就唔好懶執屎啦

啱呀, 執屎都好重要, 要睇下啲屎靚唔靚仔, 代表貓仔健唔健康

真。屌

唉…我三隻貓，各自都喺唔同嘅地方屙尿屙屎…
我換過無數咁多貓廁同貓沙
都冇辦法統一到佢地嘅屎尿
所以任何方法我都會繼續去試
我唔想生活喺尿魘中

聽人講如果養多過一隻貓 貓砂兜就要準備多一個
屋企有3隻貓就放4個貓砂兜
會爭地盤好似